🛑⚪️⚫️曼聯臨時防空洞

仲避乜野難，出去齊齊開po仲好啦😂

樓主

John

第一粒比人打凹左喎清
頂唔頂得住架

Am I save now

我鍾意用呢粒波多啲

8個邊係咪解8強見
定8國聯軍
定8個post

諗多左，係解你老母俾8隻狗輪屌

樓主少有波台清泉同我一樣

又係猁球

ching好高汁

防空洞=熱血公民圍爐區

A09!!!!!

U熱狗

樓上陳秀慧性奴

講得好